[緊急] 聽日究竟衝定唔衝?

我認為極端地和理，或極端地勇武都係不利，要取中庸之道，最好就係

取自:
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>

經69, 616 之役之後，相信大家都好明白民意係無法直接比壓力林奠
而衝都唔可以直接比壓力林奠，林奠同建制搵個安全既地方匿埋就冇事
即係話，無論衝定唔衝，都只能間接地制造壓力。如下圖示意:
1) 國際(制裁)>中央>林奠政府
2) 國際(制裁)>建制>林奠政府
3) 本地輿論>建制(擔心選情)>林奠政府
4) 商界>建制>林奠政府

612的確係比左壓力林奠，但都係間接性。主因係D狗開無雙，反襯相對和平既示威者，上哂全世界既報，透過1,2,3) 比左壓力林奠
換言之，如果想成功複製612，克驚就需要開無雙，咁先有新聞價值同制裁理由。
雖然可能你會覺得咁講有D冷血，攞第一排義士安全嚟較飛，食緊人血饅頭
但我想講，外國傳媒某程度上就係食緊我地人血饅頭！如果要借助佢地既力量，就要比佢地食，製造新聞價值同話題比佢地去煲大件事。

極端和理弊處:
1) 總有勇武想做D野，如果見冇人跟/幫/支援，佢地會好唔開心
嚴重既話可能會灰心喪志 或者屌尻哂你地老母
呢個唔係佢地既錯 和理就算唔想衝都應該永遠做勇武最堅實既後援
2) 同狗鬥坐，就引唔到佢地醜陋一面出嚟，比機會佢地洗底，同造成政府已經讓步同克制既錯覺
3) 我地唔需要絕對和平，相對和平已經足夠外國傳媒同政府出師有名。

極端勇武弊處:
1) 增加被捕風險，削弱長期抗爭力量
2) 一個唔覺意暴力過狗/做咗D有位比人入既事，輿論就會大逆轉，亦會失去和理既G持
3) 增加受傷風險

歡迎討論、補充。
最後利申番: 之前有野餐，有緊貼頭排支援，有食過煙，有幫過人，已經請咗假聽日再野餐。如果唔係咁，我會覺得自己冇資格講呢D野

推

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

唔好掟磚唔好玩鐵就得

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

不勸，不阻
不說教，不煩膠
不以為自己叻 L 晒
不譴責，不割蓆
責任在林鄭

唔講咁多，去咗集會先講
唔夠人你衝條撚

啱 唔理衝唔衝 聽日去金鐘

up

見招拆招

我發過好多夢，夢見好多場境，包括:

和理非 > 場面漂亮 > 慘情 > 贏輿論

勇武 > 黑警打人場面難睇 > 一樣慘情 > 一樣可以贏輿論

勇武 > 點知黑警扮軟化唔打人 > 變返做和理非 或者 光明正大走入政府機關

其實和理非或者勇武，最後同樣可行，
只要你迫得倒對家出錯就可行，
最終目的永遠都係為咗向對家施壓，佢有壓力就得，
佢感覺唔到有壓力就係冇用

啱
好有道理

襯熱打鐵呀 依家唔打 等政府回完氣又麻煩架喇

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

屌你老母 講左等於無講 樓主返去含撚啦 抗命好似你咁 歷史無人流血啦 你只係坐享勇武派既收獲

屌 你 老 母

同612一樣， 唔需要真係食贏克驚，只要向世界展現出對野餐嘅熱情決心，以低於克驚一級嘅食量，迫克驚食滯自己嘔返出嚟就得

咪講左
Ching 請冷靜